葉瘤淑儀 條八婆又開始臉露醜態

出黎向記者講野個咀臉 同當年廿三條一模一樣

扮左咁多年浪子回頭、阿爺吹雞 即刻出黎幫手吠

搶人Mic
執人二灘
仲以為自己好有point

屌佢個老母

葉瘤淑儀 = 廿三條

香港人毋忘港恥

呢條賤婦醜唔醜，而家俾以前條o靚騎著，早兩年擺明唔服想出黎選，又俾支那一腳踢開。而家就出黎做小丑
好撚核突

孽！瘤！正！臭！閪！

條靚係邊個

點都好
葉瘤你真係過撚晒氣...樣又無...朵又臭...
中共都唔撚想靠你
真係早d收工吧啦

好似話下屆仲想選

柒婆囉

梁振英正着手籌組新班子，政務司司長人選誰屬備受關注，曾表示有意出任該職位的新民黨主席葉劉淑儀指，與梁無甚交情，又明言如要她重返政府，職位一定不可比發展局局長林鄭月娥低。「你叫我返去跟個妹妹（林鄭），我真係老面皮放唔落囉」

有班隱性五毛好buy呢條8婆，死撚哂?

佢想做特首丫麻呢條8婆個心紅撚到出晒面

佢出黎選特首個陣 政商唔撚so佢... 選完個種怨味

中產最愛

掃把頭呀， 當年條賤婦搞到我grad din 果日係五十萬人出黎， 簡直呢一生都難忘